## Text de prova
Aquest fitxer es sobreescriirà pel fitxer ENTITATS_PARTICIPANTS.md cada cop que es desplegui una nova versió de la web. Pots consultar el .gitlab.ci.yml per veure els detalls de com es fa 
